有冇ching要先屙屎 後屙乾淨尿？

123

一齊做